見到武漢人好勇武，唔敢再嘲梁天琦做「湖北琦」

好痴線
大陸一街鏡頭，成班人唔戴口罩上街(或者知道戴咗都冇用)，唔怕秋後算賬
冇新聞自由，冇西方關注，公安做咩都得，武漢人真係博老命都要阻焚化爐

好癲 希望佢哋成功

個細路

呢啲先係中國民主進步

佢地係支那狗
抵死的

根據大陸過往示威，政府有時會屈服，停建化工廠等污染工廠
但傳聞出動坦克，全力鎮壓，今次勝算為零

屌你老母 你同啲建制涼薄仆街有乜撚野分別

不要誤會，只有少數大陸人有民主意識
大陸人每次示威都係燒到自己門口先出黎，與民主無關

人類社會進步：
當生活穩定有三餐溫飽 就會去追求更高層次嘅野
相信中國人民好快會意識到民主 不畏強權 開始識得發聲爭取權益
真正嘅遍地開花！香港人加油啊！堅持落去！
趟過荒蕪，趟過生長。

同意

反抗嘅只係現實層面嘅問題

因為中共會拎地方政府祭旗，將只係地方政府，最後再報復市民

唔同意佢地係響應香港 佢地有佢地自己既訴求 而且內地亦難接觸香港示威新聞 睇到佢地上街爭取青山綠水 唔要焚化爐 有d想喊 佢地明知身處呢個國度 咁樣行出黎等同玩命 仍然勇敢企出黎 小孩老人家都係 我地香港仲有咩藉口退縮 真心respect

64之後
我而家先知中國人原來識反抗

LM

不理是咪支那人
只要係走向民主自由路上 我們都是同路人

Respect

敵人既敵人就係朋友

請理解成佢地係不甘屈服於極權而覺醒的中國人

歡迎佢地黎香港居住

d片全部濛到240p咁

咪癲

佢地中國藉，死晒都抵啦
沒有一個支那人是無辜的

你鳩up完陣間又入黎叫春

希望77可以大肆宣傳